前線 忍者上線啦！

一齊用最簡單既野 齊cosplay 火影！
乒乓波加錫紙 =煙玉！

再唔係就整 中2病顏色煙！

自推

自推！

光

復

香

港

時

代

革

命

做忍者 幫手轉場 阻對面視線 乒乓波又方便掉 掉去狗到佢地應該都會散

到現場整又得

幫手 推上去

推